Prosjektoppgave DCST1005

Git repository for prosjektet, med alle scriptene vi skal kjøre, i rekkefølge.







# it har DC1, MGR og SRV1
# administration har CL1
# Nurse har CL1
# Teacher har CL2
# Student har CL3 